「突發」24味新歌 M L Y

啲詞正撚到

Push

平心而論 今次除左啲詞好到肉之外其他野都好普通
利申:鍾意廿四味

啲鏡頭好正

好似同eminem新碟個隻唱法差唔多

邊首

幫推
D詞完全講哂香港人心聲

冇撚用

你間屋真係堅堅係衰到冇人租
就好似你個ig鋪極相都冇人follow
講到點四正點好根本睇唔到
我只睇到shit hole同隻打唔開嘅window
一步就到 喂你咪阻住條路
一劏12嘅玩法去死啦你要趁早
為咗錢乜都做有磚頭先叫王道
理得你瞓喺shit hole佢照戴金撈
有冇人可以話俾我知道
仲住得人嘅香港究竟去咗邊度 得個做
索性把心一橫呃政府綜援仲着數
我都想有咁厚面皮唯有繼續R撈

*做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
(起勢猛做 起勢猛做 起勢猛做 冇撚用 )
(不停咁儲 不停咁儲 不停咁儲 冇撚用 )
(起勢猛做 起勢猛做 起勢猛做 冇撚用 )
(不停咁儲 不停咁儲 儲幾多都冇撚用)

成舊水去食個把撚茶記
最乏味係 要受嗰班仆街氣 當正我臭四
貼錢買難受 佢照舊 理𨳊你
d物價指數貴撚到Fucking離曬地
仲猛咁叫你借貸買呀買呀根本係想你死
d福利派呀派呀派曬俾 落嚟嗰百幾
我真係恭喜你呀香港地
李嘉欣呢一句說話先至夠貼地

Repeat *

Save dough, 你話好唔好? 香港生活指數做到80都儲唔到
漫長路, when the money flows?
廿四小時日做夜做根本就唔對路
我 work work work work work 得個桔
你掠掠掠掠掠似拮屎忽
They say 1 foot 60 K, that's what you want me to pay?
I fucking got more chance to levitate then own a bit of real estate.

I ain't goin no where, goin away, this is my hood I'll be here all the way.
Goin no where, goin away, Eight Five Two I'ma rep it all day.
We just wanna breath, we ain't complaining
We just wanna breath, shit's so frustrating
We just wanna breath, we ain't complaining
We just wanna breath, this is what I'm saying

Repeat *

Working for the man, got me some cash
15 years…eating nothing but trash
15 years…gone like that
1.5mil in my bank stash
250 feet…all I can get
Mortgage payments making me sweat
2 hours ride home, just to get back
6 months later, I fucking got sacked

Repeat *

推俾多d人聽

要la

推

回塘
得曲ok

正到仆街 支持

得mv ok
以前果d係曲正詞正mv唔知做乜鳩
呢首套mv值得配首好d既歌

正

個MV好撚正呀